主观观点，即使不是艺术家的观点，也能活跃全球对话。 在画廊:视频艺术的多样性和广度的亲密全景|Mark Jenkins |021年6月25日|华盛顿邮报 
 这种场景既能让电影充满活力，又能超越电影本身，这只是麦卡锡所能做到的一个小例子。 即使是拙劣的超级英雄喜剧《雷霆之力》也不能完全熄灭梅丽莎·麦卡锡的天赋 
 她说，这不仅能让他们扩大目标受众的规模，还能让他们的第一方数据充满新鲜信息。 谷歌的追踪变化可能会让被迫打破他们重定向和模仿癖好的营销人员感到痛苦 
 所有的球员都需要更好地理解游戏中的游戏，尽早摆脱他们的天真，通过意识到他们的天赋使这些运动充满活力而获得自信。 种植园和大学体育的区别:种植园不会假装|杰瑞·布鲁尔| 2021年3月12日|华盛顿邮报 
 尽管处境艰难，许多抗议者还是穿着五颜六色的服装，用舞蹈和音乐活跃了街道，带来了希望的回响。 缅甸的民主抗议给了LGBTQ+人群一个声音|Emily Fishbein | 2021年3月5日|时间 
 一群纽约厨师向The Daily Beast展示如何让节日餐桌上的主食变得更有活力，或者说是完全重新塑造。 感恩节的最爱，有个转折|Sara Sayed，每日野兽视频| 2014年11月26日|每日野兽 
 莉丝尔·席林格呼吁大银幕上的浪漫和智慧的回归来活跃这一季。 伟大的假日电影到底发生了什么? Liesl Schillinger | 2013年12月1日|DAILY BEAST 
 就我个人而言，我希望朱利安尼真的参加总统竞选，哪怕只是为了让这个相当沉闷的夏天活跃起来。 朱利安尼在新罕布什尔州试水|马特·拉蒂默| 2011年7月14日每日野兽 
 所有这些动作都能给你们的接吻增添火花。 |威廉·凯恩| 2011年2月13日|每日野兽 
 接受数字技术的零售商可以利用信息来重新定义和重新激活店内购物体验。 零售的美丽新世界|Prith Banerjee | 2010年12月9日|DAILY BEAST 
 晚餐很安静，也没有什么意思，只有阿罗宾愉快地努力使气氛活跃起来。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 因此，我认为用绘画来活跃圣人的整个住所是有益的。罗马地下墓穴|威廉·亨利·威斯罗 
 他带着严肃的微笑望着她，这微笑并没有使他沉思的眼睛变得活泼起来，反而使他的脸上有了一种说不出的甜蜜。 Ruth |Elizabeth clehorn Gaskell 
 鸟儿和花朵为伦敦街道上昏暗的房屋窗户增添了不少生机，这两者都得到了悉心照料。 圣尼古拉斯，第五卷第五期，1878年3月|各种 
 当他在巴黎的时候，发生了一件事，许多社交场合回忆起这件事来都很活跃。 《海湾州月刊》，第2卷第6期，1885年3月|各种